好心恆管仔咪成日著住件tee周街柒啦

恆管工商 笑撚死人咩
我係ive仔都睇你地唔起

樓主點睇城大隻佬？

縮到紅字咁著出街就威水啦

人地可能好pound of hsmu呢